連登仔自己含左咁多年都算，而家重想逼埋台灣陪你地一齊含?

依家冇人記得梁天x 係邊個 中共又嬴

教老豆屌閪